熊市增值之選：領展！

咁多公屋商場，民生消費

lihkg仔成日話樓爆果陣，公屋會成最大贏家

佢地仲唔會食豪喲慶祝賀業主仆街咩，直頭唔洗出邨，邨入面咩都有得食

好啦唔出街啦，買返屋企煮。去完超市同街市都係消費完交租比823

豪戶又好窮戶又好，總之都會幫襯823（唔洗食咩，唔食餐廳都買餸啦）

大行都睇80蚊以上，唔係唔買呀嘛？

熊市嚟臨 信823得永生

屌你喺到唔加密講 跟住個個即刻入就炒高哂
我點月供

全世界唯一一隻熊市+加息會升既REIT

當年40見貴冇買

50蚊入貨

諗下好啦
52周低63.15係鈦合金鑽石能量底，牢不可破
除非全球仆街陷家產
否則好難穿66蚊

熊市買公用股，一到熊三可以瞓街

係領展旗下商場訓都唔錯

老貓可以諗諗佢

跌到仆街先黎講d咁既野

俾位你入貨

加息叫人買REIT

係阿 qq股王唔會跌 仲大升到$540
個市跌d年青人唔打機？
THIS TIME IS DIFFERENT!!!!!!!

領展係工商reits

就係咁先抗到跌

而家買野 買餸 叫外賣全部上網做到 送到屋企門口
領展遲早玩完

升返哂

尋日有冇加注

梗係有
而家笑梗人冇入

領展而家賣左好多香港商場, 轉而去買大陸商場, 已經同大陸經濟綁埋一齊

都岩既
依家唔入又點樣幫之前75樓上入左既人出貨呢

有聽既，今日先贏2％

夠M記加大啦

啲人當我地9up
睇吓邊個笑到最後

又升啦

好快夠食buffet啦

請問823 在大陸有幾多投資？ 同香港資產比佔幾多？

領展再賣逾10商場 黑石積極洽購 包括利東邨橫頭磡邨商場 市值料逾百億

領展（0823）近年積極出售手頭物業，繼去年11月以230億元出售16個商場予基匯資本及相關人士後，市場消息指，領展旗下超過10個商場，包括鴨脷洲利東邨商場等，近期獲基金黑石集團（Blackstone）積極洽購，有機會短期內落實成交，市場估值逾百億元。
領展新一批獲洽購的商場名單首度曝光，該批涉逾10個商場，規模較大要數到屯門山景邨商場，面積約12.14萬方呎，連638個車位，據領展2017/18年度年報資料，物業今年3月份估值約13.9億元水平。不過，若數位置較佳，則包括鴨脷洲利東邨商場、沙田秦石邨商場、橫頭磡邨宏暉中心等，其中利東邨商場鄰近港鐵南港島線利東站，面積約8.5萬方呎，設687個車位，今年3月估值約11.4億元，秦石邨商場則鄰近馬鐵車公廟站，面積約6.1萬方呎，設583個車位，3月份估值約7.7億元，而橫頭磡邨宏暉中心則在港鐵樂富站附近，但規模較細，僅約2.65萬方呎，連290個車位，3月份估值約5億元。

大部分商場未翻新 升值潛力高

綜合市場資訊，今批獲洽購的領展商場，今年3月份時總估值約90億元。不過，據業內人士指出，由於當中不少商場都未翻新，未來升值潛力高，估計若落實售出，成交價或有機會超過100億元。另值得一提的是，過往領展出售旗下屋邨商場，多是以招標形式出售，但早前發出的通告卻稱「管理人已與獨立第三方進行獨家協商安排」，換言之，今次領展出售物業料採取與過往不同的形式。

黑石去年入標敗於基匯

據悉，領展旗下超過10個商場正積極獲洽購，而有關財團包括去年亦有入標爭奪另一批17個商場的黑石集團，雖然黑石集團是全球最大房地產投資基金之一，據該公司官方網頁，該公司旗下投資組合總值約2390億美元（即約1.86萬億港元），但去年爭購的一批商場，最終卻由基匯資本及相關人士奪得。

823高位出貨，睇淡本港物業市場
與連登仔立場一致

領展幫你日日賺

賺錢post冇人回
大家依家食糊都夠食放題啦

一睇就知好多on9仔冇買到𢱕緊心

其實而家買仲未遲

無事喇 跌番喇

今日跌番1蚊，都仲有72.8
比開post果陣70蚊高

PUT咗

而家咩都網上買 商場仲有得做?